點解電話用電咁快

換左新電都係咁 以為電問題今日換多舊都係咁
Whatsapp 係背景個問題應該搵到，解決左whatsapp個個但都係用好快
電話係6s 用左一年幾，以前舊電勁耐用，我9x%訓，訓醒都係扣得幾%(開住data gps),而家訓醒得返3x%
求幫助

個mon較得太光？

由最初用電話已經用auto-brightness
平時變太光都會手動較返

個ios剛剛裝？

個whatsapp 係背景run係好撚食電，一定要kill左佢先得

琴日升左10.3.2 一直都係更新無重新裝過無restore過

我發現開左自動備升但icloud又無位所以keep住run

你係咪i5s

點解雲加咁耐都未走

....

下我見佢換左新電都係耗電咁快咪想搵下有無人同我一樣，咁都要屌？ 我又唔係一買就問，咁佢耗電量比之前係有明顯分別先問姐

6s..

而家個情況係無開都食電

關了定位服務>系統服務全部（除了find my iphone)....關了背景App, 通知不要全開，咁會好啲

好啦我試下

如果不是常用電郵最好關了自動推送，都冇乜可以關了。

background refresh要off

6s係咪電池有問題嗰批 上去官網睇下符唔符合，符合嘅話約天才換電

文盲發現

自膠 淨係睇左下面啲字，無睇頭嗰句

sorry 冇睇到樓主用6s
有冇熄咗wifi輔助

痴線佬

我平時出街直接熄wifi架